無槍無炮 點革命？

我夠膽講，就算個個有槍有炮，咪又係都唔會用！

因為大家想行動升級，但心態上仲未升級。

想講既係心態重要過有無槍有無炮。

打不還手？ok

但明顯經歷左612, 76, 77，

和平賺民意一早做左幾次，

我地煲大佢，指出

是你教我打不還手無用既道理。

唔係鼓吹暴力，但最少心態上要知道唔可以再loop 2014

雨傘打不還手既軟弱心態，最後大家終日活係無力同恐懼，

最後又變做更加順既順民。

最低限度，好似見到非禮女人既變態佬咁，

捉住佢，

驚唔小心用錯不適當武力既，

擋，或者包圍。

唔可以襲讓任人打成為風土病！

————————————————

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

推